{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 밸마운트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えたりペット同伴の場合は入室できません。払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映される場合があり、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 スパは特定の客室で利用でき、ジェットスパタイプで無料です。 個別バーベキューはテラスで利用でき、料金は人数によって異なります。 壺炭火サムギョプサルと壺地鶏が用意されています。 バーベキューをご利用の際には事前予約が必要であり、食器やゴミの処理にご注意ください。 また、熟知していないと罰金などの法的な不利益が生じる可能性があります。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用可能で、プールは5月27日から8月末まで利用可能です。 プールを利用する際、お子様は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、ペットの水泳も可能です。 駐車場もペンション内にあり、電気自動車も充電できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたりペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたりペット同伴の場合は入室できません。また、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての制限はありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューはテラスで利用でき、料金は人数によって異なります。壺炭火サムギョプサルと壺地鶏が用意されています。バーベキューをご利用の際には事前予約が必要であり、食器やゴミの処理にご注意ください。また、熟知していないと罰金などの法的な不利益が生じる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用可能ですか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用可能で、プールは5月27日から8月末まで利用可能です。プールを利用する際、お子様は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、ペットの水泳も可能です。駐車場もペンション内にあり、電気自動車も充電できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 638
    }
}